政府擬下月居內地港人返港豁免檢疫14天 全港生態綠色旅遊路線將會被大媽污染

推

落黎唔洗，但上去要

又入境播毒

繼續講大話 全面檢驗係 唔 可以 切斷武漢肺
全面封關先有用

有冇P圖高手
可以P到好多大媽一齊玩空中瑜伽